睇完ptgf 之後

假膠、借刀就最好
但如果係真，女人呢種生物真係好恐怖
呢頭可能返完part time
個頭就同真.男友(都唔知係唔係)去街
自己搵到都仲要男友送野同請食飯都仲可以當無事發生 真係好恐怖 兩家茶禮食盡晒
所以話呢，塊野係無限值嘅八達通真係無有錯

Demand&supply